男朋友食黃店食到喊

屌你老味一坐底比人當狗咁撚又要受氣仲要難食到仆街男朋友都忍唔住流淚同佢講拉大隊走人去食元氣先笑番

呢家外賣自取用中銀信用卡/微信支付仲要有75折 屌啦聲除翻開一個人100$ 都唔洗

好撚過食黃店仲要受人氣藍店又贏

食開屎？

樓豬個名調轉咗

係人都知有黃店名就可以賣貴50%

食屎好過食黃店比手足撚

我哋呢啲星斗市民點負擔得起藍店又多discount又多分店你睇下yuu會員就知 香港良心

同你食緊係喊

喊係因為我地咁支持手足都要比人撚

樓主藍屍番baby kingdom啦

見到你唔開胃

起我底就知我係手足

兩個男人食黃店

我女

無相你話自己係汪明荃都得啦

假撚到低質五毛比多左

唱衰黃店都要有 D 水平啦。

你唔開名，最起碼 show 下張單表示你真係幫襯過。冇單，冇名，純粹幻想？

廢事比人話分化=，=

屌你老味又嚟PR狗，收撚皮喇

我唔話你分化，你 show。
show 到單，我同你食左張單去。
show 唔到，同班狗一樣死全家。

個個po唔係我開 借左比個friend

又block多件

沒名沒相沒經過，
你不如話自己係白金漢宮食飯，
英女皇屌鳩你，以後唔好信英國人！？

組織下先講ok？